求救 陶瓷酒點開

有條匙都開唔到 有無人識

用刀割

用生果刀？

用一字批用力一撬應該就可以 真係要俾多少少力先開到

即刻試試先

要掉落地下